有冇銀行工backoffice請人

有冇人係agent/可以referral
Thanks